朴初瓏(廿七碎)同Irene(廿六碎)仲係唔係處女? 🤔

好難想像性愛呢啲咁污糟嘅野會發生喺佢地身上🙄

比我破左sor

朴初一定唔係 係牛肺

碎開咁多舊應該連個閪同處女膜都碎埋
所以唔係

how見得

甘夏榮呢

唔多識

下面我破